國民妹妹「姐姐化」…IU一挺胸「凸到外太空」！白嫩腿狂露邊邊：奔放早不是第一次

好久沒來分享我IU
雖然稱號國民妹妹，熟悉的粉絲都知道，人家身材一點都不「妹妹」。

更曾被多次抓包，不喜歡穿內衣...

不過IU最近又有成長的趨勢
為什麼會這樣說呢？

最近在網路上看到IU穿網球裝的畫面

就在這個熱身動作，手臂往後拉的時候
胸前彈出的弧度，這也太驚人了吧

一定要來個gif

這個側拍也是，有點小駝背，但好料是藏不住的啊

還是最喜歡長髮的IU，又多了幾分氣質

側身勾引人的時候，更是讓腿間的神秘地帶幾度露出

CLS

留名..

IU 真係好正

佢對奶真嘅

利申 日日揸

夢入面?

個鬼佬咩事

痴撚線俾佢咁夾一夾真係精盡人亡

食晒波餅

有冇咁誇, 坐c望d咋啵

今次射左幾多次？

咩劇嚟?

Netflix 人間四重奏 都幾正

人格

未屌過西？ sports bra

我都中出過

水滴乳

升球大戰

呢d咁既臭雞 荒死唔係未出道前已經俾人日屌夜屌咩

一定連窒息性愛都玩埋呀

公司睇到扯左旗

我都未見過d明星做雞做到咁出面

有無彈彈波gif

個衰妹越黎越淫

但竟然有帶bra

頭兩張more

微乳

臭雞

都係Netflix?

Nick?

唔錯唔錯

尾五同六張相做乜鬼，隔離仲要係男人嚟

又多左個表情包玩
韓國金館長
中國姚明
日本花澤香菜
台灣。。。。
亞洲三巨頭 變成 四天王

鬼佬：

啲汗乳白色

最愛IU 我是來留名的

比老細搞大左個肚

我都係諗緊同一樣野

淫撚到

邊度cap出來

IU食羊腸

就咁睇似假波

搞到jer jer扯起左

G

醜到

屌你 笑左

益晒鬼佬食波餅

死啦 見到白滑IU
又要打J

唔算好大但真係幾挺
有個樣都夠晒

落地獄

咪J我條女

自然水滴

俾佢隻鮑魚仔夾呀

有無飛釘相/片

好想比IU咁攬

軟淋淋

著哩件衫 條頸怪怪地⋯

佢有d駝背

寒背

著高領衫，塞個西瓜入去都得啦。假架d奶，塞出黎

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

波餅

J

臭雞 手滑婊

腿

樣衰

連登好撚多變態

主要因為有IU所以睇

呢個真，頭3集無聊到想死

巴打有冇好似IU既片扲黎j